有冇人將部Game boy Color換做背光高亮mon?

都係Game boy Color最好手感

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

啱啱改好左部做高亮mon
夜晚玩真係正好多

師兄手勢好好 我想當年都係呢隻色

其實個機殻係假野，不過同真野有9成似

D機都唔知幾時唔見晒

真係睇唔出巴打做咩咁突然拎部古董出黎改裝

我都有部game boy pocket搭巴士跌左

因為想夜晚玩，始終都係GAME BOY COLOR手感最好